［文宣戰］其實夾錢落FB廣告去洗廢中腦有冇得諗？

文宣組可以整啲好似啲表面親中，實際反政府既圖，然後落FB廣告。

之後個Target audiences可以set做like咗啲親中page既廢中，例如幫港出聲，港人講地嗰啲。

之後潛移默化，佢地既心態就會改變。

推

之後既選舉都可以用呢招，今次長輩圖攻勢非常有有效。

但好多廢中因為share啲圖嘅人係後生仔，所以唔信。

如果用Facebook page，就可以免卻呢個情況，只要share post既page係啲「親中」style既page，佢地就會信。

佢地會睇fb廣告?

Fb廣告有好多形式，有一種係可以俾錢將你既post俾你既target audience睇到，佢地唔會知道係廣告，只會以為係普通親中page既post

其實真係有得諗

算啦冇人理

有興趣

佢地真係會信

兵不厭詐

最後一推

有用 共實要搞埋微信但會被封sosad

岩呀
對付仆街要用仆街手段

保民生抗修例大聯盟？

用返藍絲page做TA